點樣準備效率促進組1823客戶服務主任的interview?

因為好等錢用所以報了這份工
下星期要見工
知唔知點樣準備?

好等錢用都唔好入坑啦掛

係人都請，又唔係政府位，又要返通宵，超級西工嚟

人所皆知既垃圾工

咪傻啦
入面好多年輕囡囡 男女比例 1:2
大把機會
又有錢收 又有政府經驗
樓上既 唔想你識到囡
擾敵

做左一個月就無做
不過食左個19歲靚女 好易食